香港engineer路點行

jupas 揀咗 HKU/ UST 引擎
由reg. 科 温書 intern 揾公司 到轉行
想睇下大家點睇

讀到first hon之後報Ibank/mt
Engine=乞食

政府，完

去學下通渠
移民外國好過

連自己咩Major 都未知走黎問前景

香港=食屎
外國=唔使休

Software engineer 呀？

去外國
做軍工
反攻香港

讀cs?

唔晒諗 HKIE世界唔認可
香港專業人士 包埋charter engineer 只會被中國d 垃圾工程師取代

巴打悟得真理

Engineering咁多範，你讀邊一範

本來civil
...依家諗諗
CS也可

你自己都未決定就諗清楚再講

就係决定唔到先問

決定唔到咁唔好揀engine

三大入政府or做公營機構就得
否則請轉行

對大部份香港人來睇
通渠咪又係工程
賺得可能重多
好過入大學

civil 入政府 or 做client.
CS 另一世界

喊撚住咁行

連開3個po問engine

customer service

如果你抱住咁吽吓吽吓嘅態度讀yr1，plan好咗條路嗰啲sem1已經贏你幾班，當你讀到sem2先發現要追gpa同plan major已經太遲

邊科engine先
你唔好話大學讀science然後有咩出路又唔講讀咩science

樓主係programming Language勁個啲人？
Ust cs係神科 有咁上下水平先去揀 如果唔係讀到好辛苦